巴打救救我，假近視成個月都未好

放瞳前後差成150度近視，假近視點先會好？又有初期錐形角膜，點撚算好

玩少d電話
同d mon保持適當距離

Check過三次啦

我都唔撚知
之前小學睇醫生 條友話我假近視
但我而家已經500度